{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "이천실크밸리GC"
    },
    "text": "京畿道利川市栗面に位置するゴルフ場は、大証第27ホールで約1,000,000m2にパー108の面積を保有しています。 このゴルフ場はValleyコース、Lakeコース、Silkコースで構成されており、それぞれのコースはパー36で構成されています。 Valleyコースは全長3,315m、Lakeコースは3.245m、Silkコースは3,310mで構成されています。 このゴルフ場は壬午山の麓の緩やかなクルンジに位置しており、快適なラウンドが可能です。 周辺にはジェンズフィールドCC、レインボーCC、セールCCなどのゴルフ場があり、様々な選択が可能です。 また、中部高速道路一竹ICから車で20分の距離にあり、アクセスが容易です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴルフ場の名前は何ですか？",
            "answer": "大証第27ホール"
        },
        {
            "question": "ゴルフ場の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "約1,000,000m2"
        },
        {
            "question": "ゴルフ場はどのコースで構成されていますか？",
            "answer": "Valleyコース、Lakeコース、Silkコース"
        },
        {
            "question": "各コースのパー数は何ですか？",
            "answer": "各コースはパー36で構成されています"
        },
        {
            "question": "Valleyコースの全長は何メートルですか？",
            "answer": "Valleyコースの全長は3,315mです"
        },
        {
            "question": "Lakeコースの全長は何メートルですか？",
            "answer": "Lakeコースの全長は3,245mです"
        },
        {
            "question": "Silkコースの全長は何メートルですか？",
            "answer": "Silkコースの全長は3,310mです"
        },
        {
            "question": "ゴルフ場はどのような地形に位置していますか？",
            "answer": "ゴルフ場は壬午山の麓の緩やかなクルンジに位置しています"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなゴルフ場がありますか？",
            "answer": "周辺にはジェンズフィールドCC、レインボーCC、セールCCなどのゴルフ場があります"
        },
        {
            "question": "ゴルフ場へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴルフ場は中部高速道路一竹ICから車で20分の距離にあり、アクセスが容易です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 310
    }
}